如果地鐵車長發起全面罷工，會點？

算唔算影響最大嘅罷工行動？

你哋可唔可以率先發起罷工？

留意 鐵路手制用法

所有打工仔唔使番工
要番工個d就公開屌公司唔人道啊，無良心啊

當然大影響，不過極大機會被秋後算帳

最低限度做到一條線集體射波

留名

一係我地表明如果秋後算帳，就以後集體用長者八達通搭地鐵，迫港鐵跪低

港鐵公司夠車長？

邊個需要邊個多啲？

［救港行動］7.26 機場集會某程度上仲緊要過7.27 。外國唔發旅遊警示，會唔會有好客香港人發關愛旅客嘅民間旅遊警示？

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

↠↠↠ 聽 日 機 場 集 會 !!! ↞↞↞

7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

[突發] 7月26 香港國際機場集會

兄弟爬山，八仙過海。

有無現職車長入嚟講吓

會比人炒囉

重部重新招聘?
咁都要一段時間喎 又要陪訓

夠齊心就成事
車長呢個職位應該比較容易聚到

等藍屍搵唔到目標屌鬼，唔搞到佢哋唔覺得痛